以正視聽 【15:30】據悉，涉案男子擬在羅湖入境期間，被警方拘捕。

羅湖入境期間

唔撚係著草呀佢
係番黎香港呀

點解會番黎香港呀

有不在場證據啦，黑警萬歲。

唔撚好推呀唔係著草呀佢

幫手推上去比人知呀
要知點解番黎呀

點解佢會番黎

香港離境 中國入境?

邊個斬完人會番黎

下次遊行/運動可唔可以針對藍絲？

叫記者朋友問

求其捉個人

點係支持送中咩,做咩斬完人返大陸

屌 良心發現？ 係走得就唔預返黎啦。
就聽下點講，係入邊一個嘅境

收到風有人喺大陸準備郁佢所以即刻返黎?

推

一出好戲

點解呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大陸斷正即啪

傾掂左安家費返香港交人

只會移交

共：你去啦
忍：我忍唔住啦（然後北上）
共：放心，我地一樣會保你，不過劇本改左少少，你返香港先，最後一定唔會告
忍：聽黨指揮

拘捕都輕判啦
講西法律咩

幫眼睇睇，幫手推推，thx
一出好戲

佢唔係著草呀大家唔好話佢著草

唔好禁快放鬆

我寧願我炒車 係出境被捕

好過佢冇理由入境

做戲交數囉
4點記招呀嘛

建議被斬男女是但搵個去警署認人，防止黑警求其拉人交數

時間真巧合
係咪傾掂數

似係

推爆佢

無啦啦又返嚟？

要有記者問

唔信係良心發現囉

趕住喺4點鐘9up之前交人，屌你老母啦死黑警

係咪傷人罪

好撚輕嫁炸仲要未起訴

加上唔對路咼
捉果個有大陸口音
行路拐下拐下

但目擊果個

//陳表示兇徒並非操鄉音，亦跑得頗快，不覺有殘障，若不是擔心自身安危，定必會啣尾窮追兇徒。//

要做condom祭旗了

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

被捕成功係因為熱心街坊搜捕搜證
所有刀手行蹤 人證 物證 翻查cctv記錄
全部都係街坊功勞

差佬捉人只係今次單野太嚴重
比大家發現佢連謀殺案都想冷處理
比佢走甩民憤一定爆煲
唔係班街坊做野 同文宣施壓
條友一早著草成功

事發經過咁左咁耐
Cctv又影到刀手番左住所
根本只要封鎖現場
簡簡單單地毯式搜查已經秒速捉到犯

接案警員根本冇心拉人
有謀殺案都唔即刻封鎖現場
比機會刀手換衫逃離大廈
任由殺人犯通街走
嚴重失職 危害公眾安全

重申一次捉到人係街坊功勞

過關捉人真係話咁易
網上已經起曬底 住址 姓名 樣樣齊
根本就不費吹灰之力
黑警Mon po狗又勝
唔好比陽痿聰開記招拎光環
今次只係執雞+被迫執法

換左第二個人落來

on9?

Push

著草重返來攪咩
重唔係自導自演

以為土共會保佢

痴_線

收皮啦，以為咁就洗到底？

會唔會係入境處做野

黑警焗處理咋

又未必嘅，啲爛頭卒都搞咁多嘢咩，可能係上去傾安家費

好撚古怪,
走完又返黎

留意番啊
入境被捕啊
屌你老母死黑警
入境做野爽手過你幾多倍

推呢個

唔對路咼
捉果個有大陸口音
行路拐下拐下

但目擊果個

//陳表示兇徒並非操鄉音，亦跑得頗快，不覺有殘障，若不是擔心自身安危，定必會啣尾窮追兇徒。//

根本唔係同一個人

因為有理由去支持送中
斬完人北上

林病 如果佢走左就捉唔到嫁
藍絲 支持支持

823人鏈

會唔會搵深黃義士食死貓
依家佢地乜都做得出 唔可以排除任何一個可能性

果然係天兵， 完全唔怕俾人拉

求其搵個信用評分低嘅賤民交數都得啦，爛命一條

過關犯案之後返嚟
再重啟逃犯條例
9upper

劇本又完成

蘋果報出境？

要番大陸claim安家費？擺左錢就可以放心去坐監啦

搞清楚先
可以入境大陸架嘛

死仆街

食屎喇POPO

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

劇本? DLLM

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

同私刑單嘢一樣，高調拉人，低調放走

其實係入境處嘅人拉佢，無係黑警拘捕佢 😠

【15:30】消息指，刀手欲潛逃內地，結果在羅湖出境時被拘捕
蘋果話出境?

因為佢on9
上左去先發覺呢D cctv 點曬佢死樣
留係上面可以死刑？

哦，出境

推推推推

即係咁，呢單嘢加埋醫院打老人家兩單，加埋柒鵝記者會，係安排晒。
警方送三個頭出嚟，先挽回民望、等周末示威冇嘢催化。
再俾泛民埋枱傾偈。

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

擺明做戲交數啦屌

點解話佢「挽回民望」？
明明今日新聞兩單大野
都係廢佬藍屍同黑警作為
佢拉人係應份
仲要一單出到議員
一單靠街坊
黑警有乜功勞？

拉錯人呀？

呢單好難輕，重點佢乜背景都冇既難佬黎，要佢坐一世黎換返警察形象都底
香港已經返唔撚轉頭，就算今次單野平熄左，只要有小小導火線就隨時爆得狗民衝突

而家 DNA之類科技好勁
冇咁易屈人食死猫嘅

同埋有多一件證據
證明用暴力嘅唔係示威者
係對家

同我推爆呢個佢

扮乜呀香港警察

公安捉到交人？定狸貓換太子？

我會咁講示威者係有部分使用過暴力，但一定唔夠班popo多，同埋班仆街暴力拉完人返到去再用暴力威嚇人，只係呢單有哂證據，呢兩三個月拉左返去比人打我諗唔會小，有鏡頭影住明明制服左都打到癲，冇鏡頭果時你諗下會點

同意

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

隨時有刀，無可能咁岩經過啦！
唔好求9奇拉左一個人扮拉左斬人條癡線佬

1. 撤回送中惡法
2. 將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

推

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

覺得拉唔到人咪返黎
反正係支那都睇唔到新聞

番大陸拎左安家費

點撚解會入境香港

up

替死鬼啊

頂包?

612 721 811

篇野講到班警犬真係有查案咁

記者會話飲醉酒.

帶住兩把刀去飲醉酒??
真係人唔笑,狗都笑.

點解係返黎既？

我明明無打過推字

控普通襲擊罪

據聞傷者為港日混血兒

公職人員行為失當
成個將軍澳警署當晚有返工都告得

不要以民鬥民
對準政權